唔好玩暗戀 去強姦！人生無咁多時間俾你演內心戲

愛她就去搞她，喜歡她就去強姦啊！表白有什麼用，還不是會給拒絕

追不到就強姦，強姦不了就下藥，翻臉就發裸照威脅啊，最多咪坐監！

你連為佢坐監都唔夠膽，仲敢話自己鐘意佢！

cls

有咩留返同個官講

安已不

人地大陸仔好多年前既玩落既潮文，垃圾連登仔當寶咁日日loop ,執人口水溦都算，煩到仆街

後面仲有坐完出黎再姦過 姦到佢認為人生目的就只有比你姦

其實 鼓勵人犯罪都可以比人拉架

公然叫人去強姦 有冇犯法？

花店條女對波好大 姦佢

已報驚

驚已報
啲00後成日用埋啲大陸潮文
On9當有趣

唔明白點解 香港人 咁喜歡用大陸潮文

就好似果篇打爛電腦既文
前面打一大堆乜乜妹妹比人搞大肚
最後兩句:「結果我嬲到打爆左部電腦, 請問大家邊間換電腦最平」

大陸已經玩左好多年, 香港人先學人玩, 仲以為自己好搞笑